# Traditional Chinese translation
# Copyright (C) 2016 VideoLAN
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Frank Chao <frank0624@gmail.com>, 2012
# Frank Chao <frank0624@gmail.com>, 2012-2013
# Hank Lu <hankbox@gmail.com>, 2013
# Frank Chao <frank0624@gmail.com>, 2013
# Jeff Huang <s8321414@gmail.com>, 2016
# Ruei-Yuan Lu <rueiyuan.lu@gmail.com>, 2015
# taijuin lee <taijuin@gmail.com>, 2013
# x4r <xatierlike@gmail.com>, 2014
# Jeff Huang <s8321414@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: VLC - Trans\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-16 04:20-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-16 12:33+0000\n"
"Last-Translator: Jeff Huang <s8321414@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/yaron/vlc-trans/language/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: include/header.php:291
msgid "a project and a"
msgstr "既是一個專案，也是一個"

#: include/header.php:291
msgid "non-profit organization"
msgstr "非營利組織"

#: include/menus.php:27
msgid "Team &amp; Organization"
msgstr "團隊 &amp; 組織"

#: include/menus.php:28
msgid "Consulting Services &amp; Partners"
msgstr "諮詢服務 &amp; 合作夥伴"

#: include/menus.php:29 include/footer.php:69
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: include/menus.php:30 include/footer.php:64 include/footer.php:98
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: include/menus.php:31 include/footer.php:68
msgid "Press center"
msgstr "新聞中心"

#: include/menus.php:32 include/footer.php:65
msgid "Contact us"
msgstr "聯絡我們"

#: include/menus.php:38 include/os-specific.php:260
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: include/menus.php:39 include/footer.php:24
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: include/menus.php:40 vlc/index.php:57 vlc/index.php:63
msgid "Customize"
msgstr "自訂性"

#: include/menus.php:42 include/footer.php:56
msgid "Get Goodies"
msgstr "獲取超值服務"

#: include/menus.php:46
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: include/menus.php:64 include/footer.php:30
msgid "All Projects"
msgstr "所有專案"

#: include/menus.php:68 index.php:164
msgid "Contribute"
msgstr "貢獻"

#: include/menus.php:70
msgid "Getting started"
msgstr "開始"

#: include/menus.php:71 include/menus.php:89
msgid "Donate"
msgstr "捐獻"

#: include/menus.php:72
msgid "Report a bug"
msgstr "回報臭蟲"

#: include/menus.php:76
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: include/footer.php:22
msgid "Skins"
msgstr "面板"

#: include/footer.php:23
msgid "Extensions"
msgstr "擴充"

#: include/footer.php:25 vlc/index.php:83
msgid "Screenshots"
msgstr "螢幕截圖"

#: include/footer.php:48
msgid "Community"
msgstr "社群"

#: include/footer.php:51
msgid "Forums"
msgstr "討論區"

#: include/footer.php:52
msgid "Mailing-Lists"
msgstr "Mailing-Lists"

#: include/footer.php:53
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: include/footer.php:54
msgid "Donate money"
msgstr "捐獻金錢"

#: include/footer.php:55
msgid "Donate time"
msgstr "捐獻時間"

#: include/footer.php:62
msgid "Project and Organization"
msgstr "專案和組織"

#: include/footer.php:63
msgid "Team"
msgstr "團隊"

#: include/footer.php:66
msgid "Partners"
msgstr "合作伙伴"

#: include/footer.php:67
msgid "Mirrors"
msgstr "鏡射站台"

#: include/footer.php:70
msgid "Security center"
msgstr "安全中心"

#: include/footer.php:71
msgid "Get Involved"
msgstr "參與我們"

#: include/footer.php:72
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: include/os-specific.php:91
msgid "Download VLC"
msgstr "下載VLC"

#: include/os-specific.php:97 include/os-specific.php:276 vlc/index.php:168
msgid "Other Systems"
msgstr "其他系統"

#: include/os-specific.php:241
msgid "downloads so far"
msgstr "目前為止下䵧了"

#: include/os-specific.php:629
msgid "VLC is a free and open source cross-platform multimedia player and framework that plays most multimedia files as well as DVDs, Audio CDs, VCDs, and various streaming protocols."
msgstr "VLC 是一個自由和開源的跨平台多媒體播放器和框架，可以播放大多數多媒體檔案，以及 DVD、音樂CD、VCD 和各種串流協定。"

#: include/os-specific.php:633
msgid "VLC is a free and open source cross-platform multimedia player and framework that plays most multimedia files, and various streaming protocols."
msgstr "VLC 是一個自由和開源的跨平台多媒體播放器和框架，可以播放大多數多媒體檔案，以及各種串流協定。"

#: index.php:4
msgid "VLC: Official site - Free multimedia solutions for all OS!"
msgstr "VLC：官方網站 - 用於所有作業系統的自由軟體之多媒體解決方案！"

#: index.php:25
msgid "Other projects from VideoLAN"
msgstr "VideoLAN 的其他專案"

#: index.php:29
msgid "For Everyone"
msgstr "給所有人"

#: index.php:39
msgid "VLC is a powerful media player playing most of the media codecs and video formats out there."
msgstr "VLC 是一款能播放目前大多數媒體及影片格式的強大媒體播放器。"

#: index.php:52
msgid "VideoLAN Movie Creator is a non-linear editing software for video creation."
msgstr "VideoLAN Movie Creator 是一款用於影片創作的非線性剪輯軟體。"

#: index.php:61
msgid "For Professionals"
msgstr "給專家們"

#: index.php:71
msgid "DVBlast is a simple and powerful MPEG-2/TS demux and streaming application."
msgstr "DVBlast 是一款簡單但強大的 MPEG-2/TS 切割及串流軟體。"

#: index.php:81
msgid "multicat is a set of tools designed to easily and efficiently manipulate multicast streams and TS."
msgstr "multicat 是一組工具，設計為輕鬆，高效地操縱群播串流和 MPEG-2 傳輸串流。"

#: index.php:94
msgid "x264 is a free application for encoding video streams into the H.264/MPEG-4 AVC format."
msgstr "x264 是一個自由軟體，可將視訊串流進行編碼為 H.264/MPEG-4 AVC 格式。"

#: index.php:103
msgid "For Developers"
msgstr "給開發者們"

#: index.php:136
msgid "View All Projects"
msgstr "檢視所有專案"

#: index.php:140
msgid "Help us out!"
msgstr "幫助我們！"

#: index.php:144
msgid "donate"
msgstr "捐獻"

#: index.php:152
msgid "VideoLAN is a non-profit organization."
msgstr "VideoLAN 是一個非營利組織。"

#: index.php:153
msgid " All our costs are met by donations we receive from our users. If you enjoy using a VideoLAN product, please donate to support us."
msgstr "我們所有的費用是從我們的使用者那裡收到的捐款。如果您喜歡使用 VideoLAN 產品，請捐款支持我們。"

#: index.php:156 index.php:176 index.php:194
msgid "Learn More"
msgstr "學習更多"

#: index.php:172
msgid "VideoLAN is open-source software."
msgstr "VideoLAN 是開放原始碼軟體。"

#: index.php:173
msgid "This means that if you have the skill and the desire to improve one of our products, your contributions are welcome"
msgstr "這意味著，如果您有能力，並希望改進我們的某款產品，我們歡迎您的貢獻"

#: index.php:183
msgid "Spread the Word"
msgstr "幫助宣傳"

#: index.php:191
msgid "We feel that VideoLAN has the best video software available at the best price: free. If you agree please help spread the word about our software."
msgstr "我們認為 VideoLAN 有最好的影片相關軟體，提供了最好的價格：免費。如果您同意，請幫助我們宣傳我們的軟體。"

#: index.php:211
msgid "News &amp; Updates"
msgstr "新聞 &amp; 更新"

#: index.php:214
msgid "More News"
msgstr "更多新聞"

#: index.php:218
msgid "Development Blogs"
msgstr "VideoLAN 星球"

#: index.php:247
msgid "Social media"
msgstr "社交媒體"

#: vlc/index.php:3
msgid "Official page for VLC media player, the Open Source video framework!"
msgstr "開源影片框架的 VLC 媒體播放器之官方頁面！"

#: vlc/index.php:21
msgid "Get VLC for"
msgstr "執行 VLC 的系統為"

#: vlc/index.php:29 vlc/index.php:32
msgid "Simple, fast and powerful"
msgstr "簡單、快速且強大"

#: vlc/index.php:35
msgid "Plays everything"
msgstr "播放任何東西"

#: vlc/index.php:35
msgid "Files, Discs, Webcams, Devices and Streams."
msgstr "檔案、光碟、網路攝影機、裝置和串流。"

#: vlc/index.php:38
msgid "Plays most codecs with no codec packs needed"
msgstr "可播放大多數影音檔，無需安裝編解碼器套件"

#: vlc/index.php:41
msgid "Runs on all platforms"
msgstr "可在所有平台運作"

#: vlc/index.php:44
msgid "Completely Free"
msgstr "完全自由／免費"

#: vlc/index.php:44
msgid "no spyware, no ads and no user tracking."
msgstr "沒有間諜軟體、無廣告、不會跟蹤使用者的行為。"

#: vlc/index.php:47
msgid "learn more"
msgstr "取得更多資訊"

#: vlc/index.php:66
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: vlc/index.php:66
msgid "skins"
msgstr "面板"

#: vlc/index.php:69
msgid "Create skins with"
msgstr "建立面板使用"

#: vlc/index.php:69
msgid "VLC skin editor"
msgstr "VLC 面板編輯器"

#: vlc/index.php:72
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: vlc/index.php:72
msgid "extensions"
msgstr "擴充套件"

#: vlc/index.php:126
msgid "View all screenshots"
msgstr "檢視所有畫面截圖"

#: vlc/index.php:135
msgid "Official Downloads of VLC media player"
msgstr "VLC 媒體播放器的官方下載"

#: vlc/index.php:146
msgid "Sources"
msgstr "來源"

#: vlc/index.php:147
msgid "You can also directly get the"
msgstr "您也可以直接取得"

#: vlc/index.php:148
msgid "source code"
msgstr "原始碼"

#~ msgid "Can do media conversion and streaming."
#~ msgstr "可對媒體進行轉換和串流。"

#~ msgid "Discover all features"
#~ msgstr "探索所有功能"

#~ msgid "A project and a"
#~ msgstr "既是一個專案，也是一個"

#~ msgid "composed of volunteers, developing and promoting free, open-source multimedia solutions."
#~ msgstr "由志願者組成，開發並推廣自由、開源的多媒體解決方案。"

#~ msgid "why?"
#~ msgstr "為何？"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首頁"

#~ msgid "Support center"
#~ msgstr "支援中心"

#~ msgid "Dev' Zone"
#~ msgstr "開發專區"
